【逃犯條例】石禮謙稱不再主持法案委員會會議：我無能

立法會《逃犯條例》修例法案委員會今早（14日）會議再次觸發混亂，建制派認可的委員會仍未能選出主席。獲建制派認可的委員會主持、經民聯石禮謙下午表示，自己主持的會議至今未能選出主席，故若法案委員會下次開會，自己不會再擔任主持，形容「我無能，點可以做（主持）呢」。

石禮謙表示，下午已去信內務委員會主席李慧琼，信中指出自己「開咗兩次會（選主席），兩次都唔成功，我唔覺得我可以再開第三次」，因此尋求內會為下一步指示作決定。

石禮謙形容自己「盡了能力咁就算」，認為現階段沒有可能再開會，否則只會繼續消耗大家時間。問及會否贊成修例草案繞過法案委員會，交上大會審議，他稱自己沒有個人意見。

識玩

擺明係揸流攤

識玩

夠膽就直上三讀喇，八婆

養唔熟

揸完流攤就做逃兵

講得咁撚直呀 雖然你係老左d...

佢代表緊中產利益，根本佢自己都唔想過

官到無求…

佢唔係中共既人 只係歸邊 唔同民建聯果班

尋日同完毛ee。。。 今日就咁

做咗劇本最低要求

佢不想得失支共
又不想真係通過到

講還講

坦白講佢都好慘
心臟又有事
一陣成班圍著死埋就攪笑

其實應該最少玩多一次先呀嘛

太快縮

下個搵邊個做？ 傻賢？

反了反了

咁就唔好咁快開第二次啦

咁睇法石狗應該係比禮義廉班撚屌推出黎

條友都就黎74歲 又有心臟病
唔通真係搏晒條老命幫你保皇黨奶共咩

尋求內會指示做乜春，正式咪涂生已經選咗

我覺得班土共會用內會或者立法會主席為名去解散法案委員會，再另立專責委員會，再限制人數。。。。

佢講我無能果句, 我覺得應該係建制派/政府入面有人屌鳩佢無撚用

資深廢老

咁多年黎都係訓下教揸下流灘，依家要佢主持擺明玩鳩佢

石禮謙：契弟走得摩，快手開夠兩次做夠數閃人

佢不嬲算係建制入面既少數正常人
睇佢個款都知佢都係揸流攤就算

早幾年佢做唔知會委員會主席咪又係仆街食屎狗一個
而家應該feel到自己擺唔得幾耐

咪撚就係，所有建制同支那人一樣，無一個係無辜

會唔會比胡志偉感化咗

呢啲咪醒目，一把年紀又要開會，又要同泛民拗，又隨時做千古罪人

不過大把奶共想立功名，葉劉 李慧琼 果啲可能等左好耐

哩獲建制都唔建制 好笑

跟本個個都夾定，無可能通過到

石禮謙都逃緊生

建制派白頭佬

話佢係好人果班

睇清楚條友既投票紀錄再講多次

比民賤聯舉撚左上去死

居然跪低
李惠鯨：霞姨！點搞呀霞姨，換人呀！

其實佢一向都唔想做

再睇議員資歷順位
下一個係自由黨廿蚊張

agree

橫掂都係
點解唔支持埋涂做主席

有排撚

如果真係咁，
石禮謙好波

咪玩啦
上次林鄭話搞空置稅, 石禮謙已經屌林鄭衰過共產黨
講得出依句明顯係利益行先, 有違自己利益就連共產黨都反

又唔想過，又唔敢投反對票（田大少有版你睇）

依家似係夾政府直上中央

全撚部都係垃圾

笑到仆街
今日最好笑嘅post

想睇黃定光係主席位訓覺

try my breast原來都咁老屎忽

大劉班富豪先係建制派米飯班主
今次支共遇到對手

咪玩啦

俄羅斯輪盤

會都唔去開

建制要過，肯定有好多方法。

會唔會又係飯民同建制夾埋做場戲。

如果推下一個主席係禮義廉果堆忠誠共狗咪仆街？

有撚計咩 非建制老d都比人話老屎忽阻住晒

美帝 : 得啦 尾數晏D過比你

搬返skip咗白頭佬件事上枱

唔搞得罪土共，搞咗得罪一班老闆，不了

李慧琼做緊內會主席
唔可能自己發指引叫自己做主席
照理佢SKIP晒班商界就到搓Breast勤

建制梁耀忠

劉慧卿 李卓人 梁家傑 呢啲全部退晒啦嘛

踢比內會

佢本人都唔想通過

到底私人對答係講d咩呢
係咪都屌曬鬼咁講自己根本唔撚想做

劉慧卿同梁家傑真係退既

李卓人係自己柒既

我覺得佢係算有腦既其中之一 奶共黎講

直上大會啦
順手捉埋邊d係鬼

Sor，可能我不知不覺標準低左
但我覺得班上一代建制
同而家班西環捧上位既柒頭
eg 琼子、容海恩、何妖、周浩頂、鼠王
會有少少分別

黃定光唔覺唔覺訓撚左幾廿年排第五

邊到唔可能
連秘書處都咁樣 出指引當聖旨
Nothing impossible

呢個世界只有利益
你果d正常人論留返去幼稚園講啦

佢自己都唔撚想過啦 有錢佬

應該唔會再搵資深議員主持主席選舉
可能喺內會選主席，下次委員會開會就係謝偉俊做主席

內會選主席又有規程問題啦
議事規則只可以俾佢發指引俾邊個主持選主席

葉劉都未必敢做
佢d票源好似好大部份都係來自中產
隨時奶唔到共得罪埋中產

一個男人話自己無能都幾可悲

叫飯民拖多兩個月
放暑假又兩個月

佢自己都驚假23條

石禮謙呢條友周不時就黎料

根本搵佢就已經犯晒規
建制唔信涂謹申順位都應該係白頭佬先

佢選擇性無能啫，平時咪一樣係到

佢都講埋出口
重點做
星期六先講完好多條款佢都唔滿意

又話內會已經決定你做一定要跟

逃犯

成班係到做show ，根本唔想過呢條例。
不過政府企硬 唔理立法會

大佬，幫手主多兩次啦

建制係咪會被迫人返去泛民會

有心臟病嘅佢又驚皇天擊殺又驚過左搞尻自己
肯揸流攤開30秒咪算俾面

又係商家佬， 劇本繼續

立會的羅密歐與茱麗葉？

廢陶都係開二次會，班獻世派就想踢佢走，石有咩理據開多次

應該輪到廿蚊張

唔係養唔熟，好多建制派預咗投共係舒舒服服拎著數，冇諗過要學上面嗰套政治鬥爭係咁辛苦

我都唔想

唔想做歷史罪人俾淋病餵屎

成班建制都怕得罪商家佬, 如果有人真係著草都唔記望會再返香港. 到時搞鳩佢甚至令到條命仔都無.
家下擺明淋病要獻香港呢個頭, 所以共產黨唔洗發功淋病都努力碾壓.
立法會係過左今次之後所有規則蕩然無存, 家下唔係 1980 年所有記錄都會長存正式禍延後代.
邊個敢食呢隻死貓? 老閪都揸流灘啦!

個個都唔想過，但老細叫到，咪整色整水。

第一批要捉嘅一定係前蚛蟈權貴同商界。

要捉前頂頭老細同金主，仲可能捉自己，俾你都屌曬鬼。

做狗都要忠心啲，走佬嚟香港嘅前權貴仲係蚛蟈有幾大勢力冇人知，除時拉一兩隻唔忠心嘅狗去陪葬仲得。

咁如果隨意解散， 咁洗咩選， 直接點名做就得， 唔滿意又解散

緊係快啲開 總唔可以開一次就話我搞唔掂唔撈啦
快快手開多次都係咁混亂先有落台階 臨時演員都係演員呀

幫泛民拖時間 拖到會期完

上次都咁夾硬傳閱接旨，今次再出個指引，要求委員會自我解散，再傳閱表決通過就搞掂啦。

建制派一定要睇順位？
佢都可以skip左白頭佬，大可以直接派比陳凱欣都得

夾埋泛民

我到而家都未搞清楚
咩原因秘書處由呀涂做主持直接跳俾石禮謙
繼呀涂後最耐資歷唔係梁耀忠？
第一點解要換
第二點解係換俾石禮謙

Sorry 講錯咗

多謝石sir教導
呢獲真係袋錢落袋

犧牲毛姨姨嘅肉體 辛苦了

石：班仆街擺我上枱

秘書處解釋唔到架
所以先要龜縮
正如書面傳閱有一個人反對都要開會
依加全部民主派反對喎

我咁講係因為胡果次喊住咁求石
其他建制派議員包括紅色格仔嗰條戇鳩仔
一直喺度話開會講 開會講
石就過去其實有關心到佢
就算佢都後期出嚟同記者講嘢
雖然係建制派人士 講嘢都係比較柔和
果然係一個世界仔 可以喺立法會生存20幾年
唔係冇原因

我無能用

再做少少補充
另一個可能係建制派根本唔想通過
所以條路一早就決定咗

自由黨好似比經民聯更反逃犯條例

黃維安接受完政治任務
諗住可以升官發財，而家點算，之前出啲文件全部冇用，又唔知會唔會俾人告

琴晚毛孟靜同石禮謙：
毛 謙
毛：謙謙，不如你唔好再主持啦
謙：咁睇下你有幾主動啦
毛：好衰！咁你即係應承啦
謙：今晚見

其實石講咩都唔使理
因為佢哋係非法委員會
記住逃緊生係正當主席
理佢個邊發生咩事就等如承認佢哋

好撚低級趣味

唔係咁好喎
你擺上唔想過,比你做揸吓流灘我都放心啲
一陣比啲無腦嘅痴線佬做咗主席,佢有心同你玩嘢就驚

學梁耀宗
買咗版權未

下一個係廿蚊張

希望佢頂耐啲

廿蚊張都會咁玩啦，商人一個

一直覺得石生係建制中比較認真嗰個
唔係一味奶共做政府隻狗
起碼都會為自己選民利益發下聲
同埋佢應該係少數喺立法會重會用英文發言嘅議員

見到咁樣開會法更加唔制啦

洗頭艇準備

應該都係直接內會傾/委任白生做主持

佢都幾慘

佢話自己唔做係因為已經唔需要佢，會直上大會

咪係 連登仔鬼咁上心 有d人仲緊張過你地啦
出去做爛頭卒 俾人當槍駛

我指嘅係
對秘書處來講
應該有個放得上枱面嘅原因先出個指引
係有人要求換主持？
定真係無端端出指引話要換

然後個問題先去到點解跳左白頭佬
你都唔跟資歷順位去委任嘅
咁委任陳凱欣都得架啦？

Btw呀涂又協商嘅
準備又賣多次香港人

班議助狗已經做緊野去吹奏協商

所以我不嬲話飯民係扮反對派

星期六電視直播朱凱迪話民連聯咁仆街屈佢老人家出黎頂

【19:20更新】立法會《逃犯條例》修例昨再觸發議會混亂，建制派認可的委員會仍未能選出主席。主持委員會的經民聯石禮謙，今日（14日）下午被傳媒問及若委員會下次開會，是否不再擔任主持，他當時說：「梗係啦，我無能，點可以做（主持）呢。」他於傍晚改口稱，自己「無講過（不再主持會議）」。

又縮

石禮謙背後係地產建設商會
即係背後係大劉，新地，恒基，長實呢啲大孖沙
剩係近期班大孖沙態度都係反對呢條條例，根本石就鬼到冇朋友，係民建聯唔想整污糟隻手先推佢出黎死

比人照完肺黎

唔係咁
係內會出左個指引俾法案委員會指示石直接做主席
而呢個指引係無約束力嘅
所以第一件事係先要討論接唔接受個指示
但係秘書處skip左討論呢part
直接出文件要書面回覆過半數就接納
但係有另外嘅規則係有一個反對都要開會討論
而秘書處skip左
呢樣係解釋唔到嘅

白頭佬果到係另一樣野
正常按年資排白頭佬係第二
但係獻世派出個指引係石
就唔係跟年資排呢種玩法
佢的確係委任陳凱欣都得
因為佢都唔跟指引同慣例打橫黎行
委任邊個都得

支那狗食春藥咁撚誠實

講左錯
唔係委任石做主席
係委任石主持會議選主席

秘書處正一仆街食屎狗
即刻收皮
嘔返幾十年人工出黎
仲懷疑涉嫌公職人員行為失當罪

做乜跳左第2個先

彈出彈入

根本班老野驚做多錯多 想舒服做舉手機械人 唔敢做大post 石禮謙如是 上次白頭佬如是 得涂仔今次肯上身

你估石仔喺支那冇生意咩
自保咋

又係犯眾憎

個樣試44

涂謹申議員
(區議會<第二>*)
梁耀忠議員
(區議會<第二>*)
石禮謙議員, GBS, JP
(地產及建造界*)
張宇人議員, GBS, JP
(飲食界*)
李國麟議員, SBS, JP
(衞生服務界*)
林健鋒議員, GBS, JP
(商界<第一>*)
黃定光議員, GBS, JP
(進出口界*)

張宇人：

商家佬先驚做主席
外國政府會搵稅局玩人

dab, 王國賤就應該唔怕
都係咬中共狗餅

有冇片重溫返

宜家出番黎話冇講過唔主持

話佢正常/好人果班人係唔係傻L左
唔夠兩粒鐘已經反轉豬肚，建制靠得住豬乸都會上樹，對住呢班友除左有權用盡之外就別無他法

MVP

劇本劇本～～

Sorry我問得唔清楚
我講緊step1出指引嘅口實
一切照常情況下
係涂做主持直至選出主席right?
無啦啦點解要委任另一人
當然秘書處只係走狗聽order啦
但係咪毫無原因秘書處就提出換人

石禮謙2小時反口稱冇講過不再做主持 港府拒三方會談

【1934】石禮謙曾稱自己不再主持會議，但如今改口稱：「我無講過（不再主持會議），我封信（給內會信件）無講過。」

我性無能

中聯辦急call，一定要歸隊。

佢想暗示選兩次選唔到就應該換人

李慧琼自己做啦
奶得共就唔好怕得罪有錢人

睇av

嗚嗚嗚
我想返屋企呀

師兄吖... 求吓你... 唔好做千古罪人

咪就係話涂開左兩次會都選唔到主席係拉布囉
內會李胃鯨全力配合開特別會議討論呢樣野
結論就係出個指示指示石直接做主持選主席

又炒

老實講 各為其主
有名你叫建制派就梗係奶政府中共袋底
分別係有冇腦有冇良心

你睇真啲早幾日 佢大可以唔撚理胡志偉
直行走人 係專登行過去佢度同佢講嘢
隔離個大口工聯會唔知邊個仲聲大大屌柒佢
今日又提早完會話唔再撈 （雖然反口）
而家仲有邊個建制派做到

張宇人
林建峰
黃定光

懷疑佢地3條友推番石仔出泥做

有咩唔夠膽
佢一條友直接宣報生效都未驚過

主持從來不易
這你我早已知

第五?

【逃犯條例】石禮謙原稱不再主持法案委員會會議 傍晚改稱「無講過」 (19:20)

點睇都似係飯民派同保皇派一唱一和，黑面白面，將個波踢返比林奠自己搞掂佢

嘩屌保皇撚果種無恥真係

佢做帳委會主席係各方面都話佢公道，問野有質素既

個指引有反對就唔得，係聖旨就唔會攪到咁

係味今個月唔洗發工資比d位無用的人工資

可能石全家去左西環

依加反晒口比人摙住春袋